Santander PB Associate 轉工好唔好？

本身做左2個月 Citi PB
而家挖我走 35K perm
本身果份23K contract
聽聞我呢份轉perm 都係最少都30K up
走唔走好 但兩個月走好似唔係咁好 好jumpy
求巴打們解答 我好懊惱
好驚真係轉之後D HR會覺得我jumpy唔再請我

做RM？

MO

本身23K contract
有份perm 35K
諗唔到有乜原因唔轉
Jumpy? 直頭果兩個月唔放CV

聽你講

not putting on CV then ok la

其實我想問埋 有無巴打知santander如何 我見係UK bank

翻兩個月工就有headhunt搵

P

我都唔知 無啦啦打比我咋 可能好多人走 等人過去wok掛
我淨係希望如果順利簽約 On board 過到去有覺好訓

求巴打們講下

你係Citi冇得瞓覺咩？主要係做咩？

Santander 係西斑牙 bank 但係應該冇pb

fg 2年35K? 仲見你之前報big4 fg program

不過Citi private bank 係世界級
冇可能走

兩個月 望清楚

個hc 同我講PB果邊嘅
咁驚

冇 最早試過9pm 最遲3am 完全訓唔飽

我覺得你聽錯
Standard chartered 就有pb

係 所以先問走唔走 不過真係work around the clock

不過做pb 一定要做top pb
CS ubs Citi hsbc ms呢d最大
客最大 名最大
Citi 係最chur 但係學野好 你親生仔捱多過幾年轉去product sales ic 都fatfat

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Portfolio Ana. Mainly deal with portfolio risk.

想問點解呢排咁多PB opening?

我諗Pb不嬲都多opening
間間都咁好生意要請好多人
不過可能過完年啲人攞完bonus轉都有機會

我而家先去買飯返去OT食...... 食緊飯果陣仲要望住啲fx有無浮動
今個月好似走左幾十個RM 完全唔知點搵接手個客嘅RM 亂到癲

一走走成幾十個 點解走？ 俾其他行挖？

香港冇PB喎，肯定冇

我啱啱得閒望左佢website. Headhunt打黎果陣係講PB related 而家望番覺得有古怪. 不過約左下個禮拜ifc in 等佢sd份資料過黎 我再望下個black and white title究竟係咩東東

我都唔知 同啲RM唔熟 我阿姐就同佢地熟 淨係覺得佢地啲話題都好鹹濕

你係咪KYC？

經濟唔好
再做落去都未必有perm位你轉
2個月當放假 依家轉好過大半年先轉唔上唔落咁

我估係渣打渣打ifc有office

Santander
Standard chartered
發音差唔多

split office due to Covid 兩邊走

Portfolio

其實要有咩skill 識d咩先有機會in個role

巴打做緊pb kyc

無特別 樣靚身材正 即可

唔係西班牙銀行嚟嘅咩：0

係囉

咁妳使唔使同上司搞？

講笑姐

真係無特別 識IT software嘢 同埋related科目成績唔錯

係 我之前無時間望 以為係Uk

樓主係咪見渣打

No 真係Ifc 2期10樓啊
但係個Title....... 屌
我估條友係講有PB exposure
聽唔清楚